中共的計劃

港澳辦的記者會主要是給外國人看的，他們兩星期內將事件定性由香港內部衝突改成恐怖主義苗頭，為什麼？

楊潔篪訪美後，為什麼美國朝野突發改口風？

為什麼星期六這樣多内地人帶裝備過關？

知己知彼，百戰百勝，我們不能輸，一步也不能錯，以後大家要先謀而後定。

2014 年失敗的原因主要是四個字「與虎謀皮」，今次一定要借助國際的幫助，否則只會一敗塗地！

Push

雨傘運動輸的原因不在割蓆、篤灰，而是輸在沒有外國幫助！

如果連特朗普為什麼改口都不知道原因，那我們就是港豬了！

大灣區公安 replace HK Police Force

我們真的要多謝美國同歐盟

特朗普說如果不是他，香港已有一些事發生！

唔出兵之後，明顯想講和，警察策略變了

係 班犬似唔攻 等我地出錯

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

啱！搵港共和中共要民主根本是笑話！一定要靠國際力量。全世界自由社會都是香港盟友！對抗中共，香港是前線，如果盟友唔幫香港，sooner or later they'll be the next victim!

侵侵前幾日頻頻推文講香港，一定有事發生緊，依家侵侵把香港人權和貿易戰掛勾，（佢之前唔想理），可見佢好似想阻止大屠殺或悲劇發生。
侵侵重視人命，之前美軍空襲伊朗，當佢得知要傷亡150人時，就緊急叫停。佢話人命比被伊朗摧毀的美軍無人機重要。

美國叫停中共之後